[羽毛球]荃灣葵青區羽毛球群

歡迎各路人馬加入

不定期開場(呢兩區好難book )

少場少水量 希望唔會對各參與者嘅Data量帶來重大負擔

最近場次
30/4 19:00-21:00
3/5 20:00-22:00

一Click即入

Push

請問開什麼級別多？

死link 想join

can't join

仲有冇?想JOIN